(開定post) ( 潛力作品) 《同異界道別，與明日相約》

《同異界道別，與明日相約》
《さよなら異世界 またきて明日》

這是一個即將毀滅的異世界。人們消失在結晶中，被白色的沙漠吞噬。現代世界來的迷途之人惠介在這里一邊乘著蒸汽自動車旅行，一邊尋找
回到原先世界的方法。
某一天，他偶然在路上遇到了半精靈少女妮特，並且答應幫她尋找「某個東西」。就這樣他們開始了兩人三腳式的笨拙旅程，並在這旅程中不斷地與許多艱難求生的人邂逅又離別，而兩人也在這樣的過程中慢慢改變。終於，兩人來到了據說能回答所有一切問題的『魔女』面前，並且就要向魔女詢問各自「所尋之物」的所在之處——！？
溫暖心扉的異世界公路片幻想劇開幕！